男人冇兩部手機出街，唔好話自己係男人啦

S9 plus + iphone x

I got two phones

拎20部紅米出黎 show off

我3部喎

iPhone 8 Plus + LG G6+

長期放2部手機喺左邊前面褲袋

利申：iPhone 7 Plus + Sony XZ Premium

好奇一問 要兩部做咩

電話炸 你話你有兩部機都仲可以話你威威，兩部電話就柒少陣

兩部車 更正

請兩個大波秘書仲好啦

越多電話, 咪越似CALL台的士佬, 會型D?

正常人根本無需要兩部電話

男人冇2條女 就唔好上連登開post啦

dual sim 仲好

男人唔拖兩條女出街，唔好話自己係男人啦

我得2個司機，自己冇揸電話係手

樓主係咪的士9 要放曬啲電話上車頭

男人無2條撚都唔好話自己係男人

做DC9做到你得2部電話 你都算最垃圾既

2個尿袋挑你機

得兩部都學人開post

兩部電話好正常

有咩理由可以保養期內返apple換全新機

LIHKG @ Android
做男人做到咁Cheap

一部爆曬一部自救

咩機？

要多部電話用黎偷食？

我依嫁用緊C7,想出多部機,求巴絲介紹

雙修IOS同Android

換機吧啦

即係要兩部做咩？

冇3部唔好學人開post啦

雙修有乜好處？

8折的司機一定最L型

點解要兩部電話？
有duel sim
又有second space
一樣既app可以裝兩個

I have 2jj

點做倒

同時體驗2個OS的好處，互補不足

然後當然要同時忍受2個OS唔好嘅地方

真係好多人帶兩部出街玩Pokemon Go

咁姆型，D女比你溝L曬啦

如果只可選其中一邊用一世，你揀ios定android

電話多都可以打飛機 連登真係好多黐線佬

連登多黐線佬係正常現象

樓主好撚型 今舖我撐你

假設性嘅問題

即係你體左咁耐無結論

體驗

你揸的士？

兩部電話都冇人打俾你

無四部喺手你都好意思出街

都冇人搵你 咁多部電話托？

男人無三粒蛋都唔叫男人

但我有兩架私人飛機

你冇兩碌鳩都唔好話自己係男人

哲學問題：點解要有結論？

兩部？的士佬都收你皮啦

note 8 + iphone X

好想換撚咗部碌八

分享下比較下都好丫

紅米地雷鞭

一部公司一部私人

日理萬機?

諗起前幾日有位巴打話買imac 出街

DC9黎講兩部機唔夠多
起碼三部

咁撚多部放係褲袋吸輻射變性無能

我4部喎

你估你邊個

兩層樓，兩部車，兩條女

樓主有兩部手機都浮唔返上水面，咁要兩部黎有乜用

收賣佬, 定 sub9 經紀先要攞兩部機出街啫
另外, 係想偷食咪認左佢囉.
搭地鐵見親d中坑對眼要左右不停 check 住兩部機 ( 但其實無人揾佢 ), 加埋個大尿袋, 仲煩膠過d女人一袋二袋出街

有咩用？誠哥幾年前智能手機都唔用
一部only

港女冇兩個波都做得女人啦

兩層樓好過啦 要兩部電話把撚咩 一部咪夠 同埋點解冇兩部手機就唔好話自己係男人

最型係你